\documentclass[twocolumn]{article}\usepackage[utf8]{inputenc}  %% les accents dans le fichier.tex\usepackage{calc}\usepackage[pdftex]{graphicx}\usepackage{vmargin}\setmarginsrb{1.2cm}{2cm}{1.2cm}{1.2cm}{0cm}{0cm}{0cm}{0cm}\pagestyle{empty}\begin{document}\noindent\scriptsize\paragraph{20 Century Boys (Ms:9 11)}10 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{28 jours plus tard (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{30 jours de nuit (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{421 (Ms:7 8 9 11)}10 6 5 4 3 2 1 0 \paragraph{7 secondes (Ms:3 5)}4 2 1 2 1 \paragraph{Aama (Ms:1 3)}2 \paragraph{Ab Irato (Ms:3)}2 1 \paragraph{Abe Sapien (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Absurdus delirium (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Achab (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Achille Talon (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 10 11 12 16 17 18 21 23 30 33)}32 31 29 28 27 26 25 24 22 20 19 15 14 13 9 \paragraph{Acriborea (Ms:1 3 5)}4 2 \paragraph{Adele Blanc-Sec (Ms:1 2 3 8 10)}9 7 6 5 4 \paragraph{Afrika (Ms:2)}1 \paragraph{Al'togo (Ms:2)}1 \paragraph{Albany et Sturgess (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 14)}13 \paragraph{Algernon Woodcock (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Aliens Salvation (Ms:1 2 3)}4 \paragraph{Alim le tanneur (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Alpha (Ms:1 2 3 10 12)}11 11 9 8 7 6 5 4 \paragraph{Altor (Ms:4 5 8)}7 6 3 2 1 \paragraph{Alvin Norge (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Amazonie (Ms:2)}1 \paragraph{American Vampire (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Aménophis (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Anachron (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Angela (Ms:2)}1 \paragraph{Angus Powderhill (Ms:3)}2 1 \paragraph{Anita Bomba (Ms:1 2 4 6)}5 3 \paragraph{Anneau des sept mondes (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Antares (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Anton Blake (Ms:2)}1 \paragraph{Apple Seed (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Apres l'incal (Ms:2)}1 \paragraph{Apres la guerre (Ms:2)}1 \paragraph{Aquablue (Ms:1 12 14)}13 11 10 9 8 7 6 5 5 4 3 2 \paragraph{Arcane Majeur (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Arcanes (Ms:9)}8 7 6 5 4 3 2 2 1 \paragraph{Archie cash (Ms:1 2 3 4 6 8)}7 5 \paragraph{Arctica (Ms:3)}2 1 1 \paragraph{Aristote et ses potes (Ms:2)}1 \paragraph{Arkadi (Ms:8)}7 6 5 4 4 4 3 3 2 1 \paragraph{Arkel (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Armalite 16 (Ms:2)}1 \paragraph{Arno (Ms:3)}2 1 \paragraph{Arq (Ms:1 3)}2 2 1 \paragraph{Arthur (Ms:3 10)}9 8 7 6 5 4 2 1 \paragraph{Arzak (Ms:2)}1 \paragraph{Asterix (Ms:1 2 3 4 6 7 8 10 11 13 16 17 18 21 25 26 27 28 29 32 34)}33(33) 31(31) 30(30) 24 23 22 20 19 15 14 12 9 5(5) \paragraph{Athanagor Wurlitzer (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Aya de Yopougon (Ms:1 2 7)}6 5 4 3 \paragraph{Azrayen' (Ms:3)}2 1 \paragraph{B.P.R.D. (Ms:1 7 9 12)}11 10 8 6 5 4 3 2 \paragraph{B.P.R.D. L'enfer sur terre (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{B.P.R.D. Origines (Ms:2)}1 \paragraph{Balade au bout du monde (Ms:9)}8 7 7 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Basil et Victoria (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Bastos et zakousky (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Belladona (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Belles à croquer (Ms:2)}1 \paragraph{Benoit Brisefer (Ms:1 2 3 4 5 6 7 11)}10 9 8 3 2 1 \paragraph{Bernard Prince (Ms:1 2 3 4 13 15 17 19)}18 16 14 12 11 10 9 8 7 6 5 0 0 \paragraph{Berthet (Ms:2)}1 1 \paragraph{Betelgeuse (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Beton arme (Ms:2)}1 1 \paragraph{Betty Blues (Ms:2)}1 \paragraph{Bidochon (Ms:3 4 5 6 7 8 9 10 11 13 15)}14 12 2 1 \paragraph{Bidouille et Violette (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Big foot (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Bilal (Ms:2)}1 1 \paragraph{Bill Baroud (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Billy the cat (Ms:3 6)}5 4 2 1 1 \paragraph{Billy wild (Ms:1)}0 2 1 \paragraph{Bitume (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Bizu (Ms:1)}0(14) \paragraph{Black et Mortimer (Ms:1 2 3 4 5 8 11 12 13 14 15 21)}20 19 18 18 17 16 10 9 7 6 0 0 0 \paragraph{Black op (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Blacksad (Ms:1 5)}4 3 2 \paragraph{Blast (Ms:2)}1 \paragraph{Blondin et Cirage (Ms:1 2 3 4 5 6 8 10)}9(3) 7(9) \paragraph{Blue bird (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Blueberry (Ms:3 7 8 9 12 13 14 29)}28 27 26 25 24 23 22 21 20 19 18 17 16 15 11 10 6 5 4 2 1 \paragraph{Bob Marone (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Bob Morane (Ms:1)}0 0 0 \paragraph{Boule et Bill (Ms:1 2 3 4 5 6 7 9 10 22 23 24 25 26 28)}27 21 20 19 18 17 16 15 14 13 12 11 8 \paragraph{Bouncer (Ms:10)}9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Bouyoul (Ms:1 3)}2 \paragraph{Braise (Ms:2)}1 1 \paragraph{Bretagne (Ms:1 2)}\paragraph{Brunelle et Colin (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Buddy Longway (Ms:2 6 10 12 13 15 16 18)}17 14 11 9 8 7 5 4 3 1 \paragraph{Bunker (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Bunker baby doll (Ms:2)}1 \paragraph{CH Confidentiel (Ms:2)}1 \paragraph{Caline et calebasse (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Calvin et Hobbes (Ms:15 16 17 20 21 23 25)}24 22 19 18 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Canardo (Ms:1 5)}4 3 2 \paragraph{Canari (Ms:1)}0 0 \paragraph{Canoe Bay (Ms:2)}1 \paragraph{Capricorne (Ms:1 11)}10 9 8 7 6 5 4 3 2 \paragraph{Captain Biceps (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Carmen mc Callum (Ms:1 2 12)}11 10 9 8 7 6 5 4 3 \paragraph{Carthago (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Carthago Adventures (Ms:2)}1 \paragraph{Ce qui est a nous (Ms:1 2 6 7 8 10)}9 5 4 3 \paragraph{Celestin gobe la lune (Ms:1)}0 0 \paragraph{Celesting Speculoos (Ms:3)}2 1 \paragraph{Celui qui est ne deux fois (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Chaminou (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Chick Bill (Ms:1 3 4 5 6 7 8 11 12 13 14 15 16 17 19 20 21 22 23 25)}24 18 10 9 2 \paragraph{Chiens de prairie (Ms:1)}0 \paragraph{Chinaman (Ms:9)}8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Chlorophylle (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 10 12)}11 9 \paragraph{Chroniques de la lune noire (Ms:1 2 4 5 6 7 8 10)}9 3 \paragraph{Chroniques de la terre fixe (Ms:2)}1 \paragraph{Chroniques du temps de la vallée des gnomes (Ms:2)}1 \paragraph{Clara (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Clopinettes (Ms:1)}0 \paragraph{Code mc Callum (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Colt Walker (Ms:3)}2 1 \paragraph{Comanche (Ms:1)}0 0 0 0 0 0 0 0 0 0 \paragraph{Commando Colonial (Ms:2)}1 \paragraph{Complainte des landes perdues (Ms:8)}7(3) 6(2) 5 4 3 2 1 \paragraph{Comptine d'halloween (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Construire un feu (Ms:2)}1 \paragraph{Corto Maltese (Ms:2 5 11)}10 9 8 7 6 4 3 1 \paragraph{Cossu (Ms:1 4)}3 2 1 \paragraph{Courts métrages (Ms:1)}0 \paragraph{Coutoo (Ms:2)}1 \paragraph{Criminal (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Cromwell Stone (Ms:3)}2 1 \paragraph{Cryozone (Ms:3)}2 2 1 \paragraph{Cyclopes (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Dampierre (Ms:2)}1 \paragraph{Dans l'ombre du soleil (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Dans la nuit (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Dark (Ms:1)}0 \paragraph{Dayak (Ms:3)}2 1 \paragraph{De Cape et de Crocs (Ms:1 2 3 5)}4 \paragraph{De cape et de crocs (Ms:1 2 3 4 7)}6 5 \paragraph{De silence et de sang (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 16)}15 1 \paragraph{Des oiseaux, des mers (Ms:2)}1 \paragraph{Dido (Ms:2)}1 \paragraph{Dieter Lumpen (Ms:2)}1 \paragraph{Dirty henry (Ms:1 3)}2 \paragraph{Dixie road (Ms:2 3 5)}4 1 \paragraph{Djinn (Ms:1 2 3 8 10 12)}11 9 7 6 5 4 \paragraph{Docteur Poche (Ms:4 6)}5 3 2 1 \paragraph{Dona (Ms:3)}2 1 \paragraph{Donito (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Donjon (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Donjon Monsters (Ms:11 13)}12 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Donjon crepuscule (Ms:3 7)}6(106) 5(105) 4(104) 2(102) 1(101) \paragraph{Donjon parade (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Donjon potron-minet (Ms:5)}4(84) 3(97) 2(98) 1(99) -83(-83) \paragraph{Douce tiede et parfumee (Ms:2)}1 2 1 \paragraph{Du plomb dans la tête (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Durango (Ms:11 12 15)}14 13 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Dusk (Ms:3)}2 1 3 2 1 \paragraph{El Nino (Ms:4 6 8)}7 5 3 2 1 \paragraph{El gaucho (Ms:1)}0 \paragraph{Elias le maudit (Ms:2)}1 \paragraph{Empire USA (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Enchaines (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Ennemi (Ms:4)}3 2 1 1 \paragraph{Entre chiens et loups (Ms:1 3)}2 \paragraph{Et dieu créa la femme (Ms:2)}1 \paragraph{Eternum (Ms:2)}1 \paragraph{Ethan Ringler (Ms:1 4 6)}5 3 2 \paragraph{Evil devil (Ms:2)}1 \paragraph{Ex Machina (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Exo (Ms:2)}1 \paragraph{Fatal Jack (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Fennec (Ms:2)}1 \paragraph{Finkel (Ms:8)}7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Fog (Ms:1 5 9)}8 7 6 4 3 2 \paragraph{Fort Wheeling (Ms:2)}1 \paragraph{Franka  (Ms:3)}2 1 1 1 2 1 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Freaks Agency (Ms:3)}2 1 \paragraph{Freddy Lombard (Ms:1 2 3 4 6)}5 \paragraph{Félix (Ms:2)}1(12) \paragraph{Game Over (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Garous (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Garulfo (Ms:1 3 5 7)}6 4 2 \paragraph{Gaston (Ms:1 2 3 4 5 6 9 11 12 16)}15 14 13 10 8 7 0 0 0 \paragraph{Gaston Lagaffe (Ms:2)}1 \paragraph{Gazoline (Ms:2)}1 \paragraph{Genetiks (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Geo et tafta (Ms:1 2 3 4 5 7)}6 \paragraph{Germain et nous (Ms:9 11 13)}12 10 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Gibier de Potence (Ms:2 3 5)}4 1 \paragraph{Gibier de potence (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Gil Jourdan (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 11 12 14 15 17)}16 13 10 \paragraph{Ginger (Ms:3)}2 1 \paragraph{Gipsy (Ms:5 7)}6 4 3 2 1 \paragraph{Godaille et Godasse (Ms:2)}1 \paragraph{Godaille et godasse (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Golden Cup (Ms:3)}2 1 \paragraph{Golden city (Ms:1 2 8 10)}9 7 6 5 4 3 \paragraph{Grand  Vampire (Ms:1 2 3 4 5 6 8)}7 \paragraph{Grand vampire (Ms:1 2 3 4 6)}5 \paragraph{Green Manor (Ms:1 3)}2 \paragraph{Grimion gant de cuir (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Gung ho (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Gus (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{HEL (Ms:2)}1 \paragraph{Hand (Ms:2)}1 \paragraph{Hans (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Hariti (Ms:1)}0 \paragraph{Hauteville house (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Hellboy (Ms:5 15)}14 14 13 12 11 10 9 8 7 6 4 3 2 2 2 1 \paragraph{Hellboy Hors - Serie (Ms:3)}2 1 1 \paragraph{Hellboy en enfer (Ms:2)}1 \paragraph{Henriette (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Henriette (le journal d') (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Herman (Ms:1)}0 0 0 0 0 0 0 \paragraph{HeroBear and the Kid (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Histoire sans héros (Ms:1)}0 \paragraph{Histoires ordinaires (Ms:2)}1 \paragraph{IAN (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{IRS (Ms:1 5 7)}6 4 3 2 \paragraph{IRS All Watcher (Ms:1 3)}2 3 2 1 \paragraph{Imago Mundi (Ms:3)}2 1 \paragraph{India Dreams (Ms:1 3 5 7)}6 4 2 2 \paragraph{Inner city blues (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Inédits (Ms:1)}0 \paragraph{Ironwolf (Ms:2)}1 \paragraph{Isaac le pirate (Ms:1 6)}5 4 3 2 \paragraph{Isabelle (Ms:2 7 10 11 13)}12 9 8 6 5 4 3 1 \paragraph{Iznogoud (Ms:1 2 3 4 5 7 8 12 13 14 15 17)}16 11 10 9 6 \paragraph{James Boon 07 (Ms:1 3)}2 \paragraph{James Healer (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Janet Jones (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Jazz Maynard (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Je suis un Vampire (Ms:3 5)}4 2 1 \paragraph{Jean Valhardy (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 11)}10 \paragraph{Jeannette Pointu (Ms:1 2 3 5 6 8 10 12 13 14 15 17)}16 11 9 7 4 \paragraph{Jeremiah (Ms:33)}32 31 30 29 28 27 26 25 24 23 22 21 20 19 18 17 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Jerome K.J. Bloche (Ms:4 15 16 21)}20 19 18 17 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 3 2 1 1 \paragraph{Jerry Spring (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 18 20 22)}21 19 17 16 \paragraph{Jess Long (Ms:9 10 11 12 13 14 17 18 19 22)}21 20 16 15 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Jimmy laventure (Ms:2)}1 \paragraph{Jinx (Ms:2)}1 \paragraph{Johan et pirlouit (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 13)}12 \paragraph{John lord (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Jojo (Ms:2)}1 \paragraph{Jonas Fink (Ms:3)}2 1 \paragraph{Jonathan (Ms:1 2 17)}16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 \paragraph{Juan solo (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Jugurtha (Ms:1 2 5 7 8 12)}11 10 9 6 4 3 \paragraph{Julien Boisvert (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Junk (Ms:3)}2 1 \paragraph{Jérome Moucherot (Ms:4 5)}3 2 1 \paragraph{Kaarib (Ms:2 4)}3 3 1 \paragraph{Kabbale (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Kador (Ms:1 3)}2 \paragraph{Kaput et Zosky (Ms:3)}2 1 \paragraph{Karmatronics (Ms:2)}1 3 2 1 5 4 3 2 1 \paragraph{Khena et le Scrameustache (Ms:1 2 3 4 8 9 11 13 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 28 30)}29 27 16 15 15 15 14 12 10 7 6 5 \paragraph{Kid Paddle (Ms:2 3 12)}11 10 9 8 7 7 6 5 4 1 \paragraph{Kids (Ms:2)}1 \paragraph{Koblenz (Ms:2 5)}4 3 1 \paragraph{Kogaratsu (Ms:3 13)}12 11 10 9 8 7 6 5 4 2 1 0 0 \paragraph{Koma (Ms:6)}5 4 3 2 1 1 \paragraph{Kookaburra (Ms:3 6)}5 4 2 1 1 \paragraph{Kookaburra Universe (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Kriss de Valnor (Ms:1 2 5)}4 3 \paragraph{Kérioth (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{L'age d'ombre (Ms:1)}0 0 \paragraph{L'aigle sans orteil (Ms:2)}1 \paragraph{L'armée des anges (Ms:3)}2 1 \paragraph{L'augure (Ms:2)}1 \paragraph{L'autoroute du soleil (Ms:2)}1 \paragraph{L'avatar (Ms:2)}1 \paragraph{L'effaceur (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{L'enfant de l'orage (Ms:3)}2 1 \paragraph{L'envolee sauvage (Ms:2)}1 \paragraph{L'epee de cristal (Ms:3 4 7)}6 5 2 1 \paragraph{L'epervier (Ms:2 7 9)}8 6 5 4 3 1 1 \paragraph{L'esprit de Warren (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{L'etoile du desert (Ms:2)}1 \paragraph{L'histoire secrete (Ms:9 10 16)}15 14 13 12 12 11 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{L'idole dans la bombe (Ms:1 3)}2 \paragraph{L'ile Bourbon 1730 (Ms:2)}1 \paragraph{L'incal (Ms:2 7)}6 5 4 3 3 1 0 \paragraph{L'oeil de la foret (Ms:1)}0 \paragraph{L'oeil de la nuit (Ms:4)}3 2 1 1 \paragraph{L'oeil du diable (Ms:1)}0 \paragraph{L'ultime chimere (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{L'épervier (Ms:2 3 4 8)}7 6 5 1 \paragraph{L'épervier bleu (Ms:1)}7(7) \paragraph{La 27eme lettre (Ms:1)}0 \paragraph{La Montagne Magique (Ms:2)}1 \paragraph{La XI plaie (Ms:2)}1 \paragraph{La belette (Ms:1)}0 \paragraph{La brigade chimerique (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{La caste des méta-barons (Ms:1 2 3 4 8)}7 6 5 \paragraph{La chronique des immortels (Ms:7)}6 5 4 3 3 2 1 \paragraph{La compagnie des glaces (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{La confrérie du crabe (Ms:2)}1 \paragraph{La couronne de foudre (Ms:2)}1 1 \paragraph{La debauche (Ms:2)}1 \paragraph{La femme du magicien (Ms:2)}1 \paragraph{La fin du commencement (Ms:2)}1 \paragraph{La geste des chevaliers dragons (Ms:8 10)}9 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{La graine de folie (Ms:1 3 5)}4 4 2 \paragraph{La grande aventure (Ms:1 2 3 4 5 7)}6 \paragraph{La grande ombre (Ms:2)}1 \paragraph{La guilde (Ms:3)}2 1 \paragraph{La hache du pouvoir (Ms:2)}1 \paragraph{La jeune fille et le vent (Ms:3)}2 1 \paragraph{La jungle en folie (Ms:1 5 8)}7 6 4 3 2 0 \paragraph{La lande des aviateurs (Ms:2)}1 \paragraph{La licorne (Ms:3)}2 1 \paragraph{La ligne de front (Ms:2)}1 \paragraph{La ligue des gentlemen extraordinaires (Ms:2)}1 \paragraph{La mandiguerre (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{La marne (Ms:1 3)}2 \paragraph{La nuit de l'étoile (Ms:2)}1 \paragraph{La patrouille des libellules (Ms:4)}3 2 1 3 2 1 \paragraph{La pédagogie du trottoir (Ms:1)}\paragraph{La quete de l'oiseau du temps (Ms:2 8)}7 6 5 4 3 1 \paragraph{La resistance du sanglier (Ms:2)}1 \paragraph{La ribambelle (Ms:5)}4 4 3 2 1 \paragraph{La tchalette (Ms:1)}0 \paragraph{La teigne (Ms:2)}1 \paragraph{La terre sans mal (Ms:2)}1 \paragraph{La theorie du grain de sable (Ms:3)}2 1 \paragraph{La vache (Ms:1 9)}8 7 6 5 4 3 2 \paragraph{La vengeance du comte Skarbek (Ms:3)}2 1 \paragraph{La vie de ma mere (Ms:2)}1 \paragraph{Lait entier (Ms:3)}2 1 \paragraph{Laiyna (Ms:3)}2 1 \paragraph{Lanfeust de Troy (Ms:1 9)}8 7 6 5 4 3 2 \paragraph{Lanfeust des etoiles (Ms:9)}8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Largo Winch (Ms:1 2 3 19)}18 17 16 15 14 13 12 12 11 10 9 8 7 6 5 4 \paragraph{Lazarr (Ms:2)}1 \paragraph{Le Deluge (Ms:2)}1 \paragraph{Le Jardin des souvenirs (Ms:2)}1 \paragraph{Le Tueur (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 14)}13 \paragraph{Le bar du francais (Ms:2)}1 1 \paragraph{Le bouddha d'azur (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le chant des stryges (Ms:1 2 3 13)}12 11 10 9 8 7 6 5 4 \paragraph{Le chat du rabbin (Ms:2 6)}5 4 3 1 \paragraph{Le choucas (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 2 1 \paragraph{Le cirque aléatoire (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le clan des chimeres (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Le codex angelique (Ms:1)}0 \paragraph{Le coeur de sang (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Le combat ordinaire (Ms:1 2 3 4 5)}3 2 1 \paragraph{Le cri du peuple (Ms:1 5)}4 3 2 \paragraph{Le cycle de Cyann (Ms:2 5 7)}6 4 3 1 \paragraph{Le cycle de cyann (Ms:1 2 3 4 6)}5 3 2 1 \paragraph{Le cycle des épées (Ms:2)}1 \paragraph{Le decalogue (Ms:1 2 12)}11 10 9 8 7 6 5 4 3 \paragraph{Le dernier troyen (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le dernier vol (Ms:2)}1 \paragraph{Le diable des sept mers (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le déclic (Ms:2)}1 \paragraph{Le fleau de dieu (Ms:2)}1 \paragraph{Le fleau des dieux (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Le fond du monde (Ms:3 7)}6 5 4 2 1 \paragraph{Le grand jeu (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le grand mort (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Le grand panic circus (Ms:1 3)}2 \paragraph{Le grand pouvoir du chinkel (Ms:1)}0 \paragraph{Le janitor (Ms:5)}4 3 2 1 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Le landais volant (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Le legs de l'alchimiste (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Le maitre de jeu (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Le maitre du hasard (Ms:2)}1 \paragraph{Le manoir des murmures (Ms:2)}1 \paragraph{Le marsupilami (Ms:6 7 8 12 14)}13 11 10 9 5 4 3 2 1 \paragraph{Le marteau des sorcieres (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le mercenaire (Ms:2 4 6 7 8 9 11)}10 5 3 1 \paragraph{Le messager (Ms:1 3)}2 \paragraph{Le minuscule mousquetaire (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Le moine fou (Ms:11)}10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Le monde d'Edena (Ms:2 5)}4 3 1 \paragraph{Le monde de Milo (Ms:2 5)}4 3 1 \paragraph{Le parfum de l'invisible (Ms:2)}1 \paragraph{Le passager (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le passeur des etoiles (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le petit Spirou (Ms:1 2 13)}12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 \paragraph{Le petit bleu de la côte ouest (Ms:2)}1 \paragraph{Le petit monde (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Le petit rien tout neuf avec un ventre jaune (Ms:2)}1 \paragraph{Le pil (Ms:2)}1 \paragraph{Le pinguoin volant (Ms:2)}1 2 1 \paragraph{Le pouvoir des innocents (Ms:1 3 4 6)}5 2 \paragraph{Le prince de la nuit (Ms:1 3 7)}6 5 4 2 \paragraph{Le privé d'Hollywood (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Le promeneur (Ms:2)}1 \paragraph{Le protocole  pelican (Ms:3)}4 4 2 1 \paragraph{Le protocole du tueur (Ms:2)}1 \paragraph{Le quatrieme pouvoir (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Le regard de l'apocalypse (Ms:2)}1 \paragraph{Le regulateur (Ms:1 5)}4 3 2 \paragraph{Le retour a la terre (Ms:1 2 5)}4 3 3 2 1 \paragraph{Le roi catastrophe (Ms:3 4 6 9)}8 7 5 2 1 \paragraph{Le réseau bombyce (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le scorpion (Ms:12)}11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Le secret de l'etrangleur (Ms:2)}1 \paragraph{Le secret des hommes-chiens (Ms:1)}0 \paragraph{Le serment de l'ambre (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Le sourire du clown (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le sursis (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le syndrome de hyde (Ms:2)}1 \paragraph{Le temps des loups (Ms:3)}2 1 \paragraph{Le territoire (Ms:2 3 5)}4 1 \paragraph{Le transperceneige (Ms:1)}0 \paragraph{Le triangle secret (Ms:1 2 3 4 5 6 8)}7 \paragraph{Le troisieme testament (Ms:1 6)}5 4 3 2 \paragraph{Le vagabond des limbes (Ms:2 3 4 5 6 7 9 10 13)}12 11 8 1 \paragraph{Le vent dans les sables (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Le vent dans les saules (Ms:2 5)}4 3 1 \paragraph{Le vent des dieux (Ms:9)}8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Le vieux nic et barbe noir (Ms:1)}0 \paragraph{Le village (Ms:2)}1 \paragraph{Le vol du corbeau (Ms:3)}2 1 \paragraph{Legendes d'aujourd'hui (Ms:1)}\paragraph{Legendes de la garde (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Legendes des contrées oubliées (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Lendemains de cendres (Ms:2)}1 \paragraph{Leonid et spoutnika (Ms:1 3)}2 \paragraph{Les 7 vies de l'epervier (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Les Corsaires d'alcibiade (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Les Exploits de Poison ivy (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Les Exploits de Yoyo (Ms:3)}2 1 \paragraph{Les Minettos (Ms:1 2 3 4)}\paragraph{Les Mondes de Thorgal (Ms:2)}1 \paragraph{Les Nouvelles aventures de Mic Mac Adam (Ms:3 5)}4 2 1 \paragraph{Les Tikitis (Ms:2)}1 \paragraph{Les aigles de romes (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Les ailes de plomb (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Les ailes du phaéton (Ms:3 5)}4 2 1 \paragraph{Les aquanautes (Ms:3 6)}5 4 2 1 1 \paragraph{Les aventures d'alef-thau (Ms:9)}8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Les aventures de Gully (Ms:1 4)}3 2 0 \paragraph{Les aventures de la mort et lao-tseu (Ms:1 3)}2 \paragraph{Les bogros (Ms:1 3)}2 \paragraph{Les cercles d'akamoth (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Les chemins de la gloire (Ms:1 3)}2 \paragraph{Les chemins de malefosse (Ms:9)}8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Les chroniques de Legion (Ms:3)}2 1 \paragraph{Les chroniques de Magon (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Les chroniques de sillage (Ms:1 2 3 5)}4 \paragraph{Les cités obscures (Ms:1)}0 0 0 0 0 \paragraph{Les compagnons du crepuscule (Ms:4)}3 2 1 1 \paragraph{Les conquerants de troy (Ms:2)}1 \paragraph{Les cosmonautes du futur (Ms:1 3)}2 \paragraph{Les coulisses du pouvoir (Ms:1 2 7)}6 5 4 3 \paragraph{Les eaux de mortelune (Ms:10)}9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Les enragés (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Les errances d'antoine Julius (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Les exploits d'odilon verjus (Ms:1 2 3 6)}5 4 \paragraph{Les femmes en blanc (Ms:6 7 8 9 10 11 14)}13 12 5 4 3 2 1 \paragraph{Les fils de l'aigle (Ms:1 2 3 5)}4 \paragraph{Les forets d'opale (Ms:4 7)}6 5 3 2 1 \paragraph{Les formidables aventures de lapinot (Ms:1 2 4 6 7 11)}10 9 8 5 3 \paragraph{Les formidables aventures sans lapinot (Ms:1 5)}4 3 2 \paragraph{Les frustrés (Ms:3)}2 1 \paragraph{Les garde-fous (Ms:2)}1 \paragraph{Les gardiens du maser (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Les grandes amours contrariées (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Les guerriers du silence (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Les immortels (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Les innommables (Ms:2 7 13)}12 11 10 9 8 8 6 6 5 4 3 1 1 0 \paragraph{Les jungles perdues (Ms:8 11)}10 9 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Les krostons (Ms:5)}4 3 2 1 0 \paragraph{Les lumieres de l'amalou (Ms:1 6)}5 4 3 3 2 \paragraph{Les lutins (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Les mondes de luz (Ms:2)}1 \paragraph{Les mémoires mortes (Ms:3)}2 1 \paragraph{Les naufrages d'ythaq (Ms:3 10 12)}11 9 8 7 6 5 4 2 1 \paragraph{Les naufrages du temps (Ms:4 5 6 7 8 10)}9 3 2 1 \paragraph{Les nouveaux tsars (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Les passagers du vent (Ms:1 2 8)}7 6 5 4 3 \paragraph{Les passe-murailles (Ms:3)}2 1 \paragraph{Les petits hommes (Ms:1 4 10 17 18 19 22 23 24 26 27 28 30 31 32 33 34 35 37)}36 29 25 21 20 16 15 14 13 12 11 9 8 7 6 5 3 2 \paragraph{Les pionniers de l'aventure humaine (Ms:1)}0 \paragraph{Les potamoks (Ms:1 3)}2 \paragraph{Les rêves de Milton (Ms:3)}2 1 \paragraph{Les scorpions du desert (Ms:1 2 3 4 6)}5 5 \paragraph{Les technoperes (Ms:1 2)}\paragraph{Les terres creuses (Ms:1)}0 0 0 \paragraph{Les tours de bois-Maury (Ms:2)}1 \paragraph{Les tours de bois-maury (Ms:1 10 16)}15 14 13 12 11 9 8 7 6 5 4 3 2 \paragraph{Les tribulations cosmiques de Stan pulsar (Ms:2)}1 \paragraph{Les tuniques bleues (Ms:1 2 3 4 5 6 11 25 27)}26 24 23 22 21 20 19 18 17 16 15 14 13 12 10 9 8 7 \paragraph{Les voyages de He Pao (Ms:2 6)}5 4 3 1 \paragraph{Les zombies qui ont mangé le monde (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Les écluses du ciel (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Les éternels (Ms:1 5)}4 3 2 \paragraph{Lester Cockney (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Lincoln (Ms:1 9)}8 7 6 5 4 3 2 \paragraph{Little Blade (Ms:3)}2 1 \paragraph{Little ego (Ms:2)}1 \paragraph{Lobster Johnson (Ms:3)}2 1 \paragraph{Lock (Ms:1 4)}3 2 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Lola Bogota (Ms:2)}1 \paragraph{Lola cordova (Ms:1)}0 \paragraph{Lolo et sucette (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Long john Silver (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Lord Baltimore (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Lou (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Low (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Luc Orient (Ms:1 2 3 4 5 7 8 9 10 11 14)}13 12 6 \paragraph{Lunatiks (Ms:2)}1 \paragraph{Lune d'argent sur providence (Ms:2)}1 \paragraph{Lupus (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Luuna (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Léonard (Ms:1 2 3 5 6 7 14)}13 12 11 10 9 8 4 \paragraph{Magasin General (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Makabi (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Malone (Ms:3)}2 1 \paragraph{Marc Lebut et son voisin (Ms:2)}1 \paragraph{Marine (Ms:1 2 3 4 5 7)}6 \paragraph{Mariée par correspondance (Ms:2)}1 \paragraph{Marshall (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Martin Milan (Ms:4 6)}5 3 2 1 \paragraph{Masque (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Masqué (Ms:3)}2 1 \paragraph{Matteo (Ms:2)}1 1 \paragraph{Max Friedman (Ms:1 3)}2 \paragraph{Maxime Murene (Ms:1 2)}\paragraph{Mayam (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Medina (Ms:2)}1 \paragraph{Meka (Ms:3)}2 1 \paragraph{Melville (Ms:3)}2 1 \paragraph{Merlin (Ms:2)}1 \paragraph{Meteors (Ms:3)}2 1 4 3 2 1 \paragraph{Meurtres fatals (Ms:3)}2 1 \paragraph{Mic mac adam (Ms:3)}2 1 \paragraph{Mignola (Ms:2)}1 \paragraph{Mille Visages (Ms:2)}1 \paragraph{Milo (Ms:2)}1 \paragraph{Miss (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Miss Endicott (Ms:3)}2 1 1 \paragraph{Miss pas touche (Ms:1 5)}4 3 2 \paragraph{Moebius (Ms:2)}1 0 \paragraph{Moebius Oeuvres ss (Ms:1 2 3 5)}4 \paragraph{Monsieur Jean (Ms:2 7)}6 5 4 3 1 0 \paragraph{Monster (Ms:5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 19)}18 4 3 2 1 \paragraph{Monster Allergy (Ms:11 13)}12 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Monstrueux (Ms:1 2 3 5)}4 \paragraph{Morbis gravis (Ms:1 3)}2 \paragraph{Morgan (Ms:2)}1 \paragraph{Morgana (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Mort Linden (Ms:2 4)}3 1 1 \paragraph{Motorcity (Ms:2)}1 \paragraph{Mr Rectitude et Génial Olivier (Ms:1 3)}2 \paragraph{Muchacho (Ms:3)}2 1 \paragraph{Murena (Ms:1 2 3 9)}8 7 6 5 4 \paragraph{NYX (Ms:1)}0 0 \paragraph{Naja (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Namibia (Ms:3 6)}5 4 2 1 \paragraph{Nash (Ms:1 4 11)}10 9 8 7 6 5 3 2 \paragraph{Natacha (Ms:1 2 3 4 5 8 13 16 17 20)}19 18 15 14 12 11 10 9 7 6 \paragraph{Navis (Ms:3)}2 1 \paragraph{Neige (Ms:4 5 6 7 11 14)}13 12 12 10 9 8 3 2 1 \paragraph{Neptune (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Nestor Burma (Ms:2 3 4 9)}8 7 6 6 5 1 1 \paragraph{Nic (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Nic oumouk (Ms:3)}2 1 \paragraph{Nico (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Nicolas Eymerich Inquisiteur (Ms:3)}2 1 \paragraph{Niklos Koda (Ms:9)}8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Nils (Ms:2)}1 \paragraph{Niourk (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Nirta Omirli (Ms:2)}1 \paragraph{Nirvana (Ms:2)}1 \paragraph{Nuit Blanche (Ms:2 3 6)}5 4 1 \paragraph{O'Boys (Ms:3)}2 1 1 1 \paragraph{Oeil de Jade (Ms:2)}1 \paragraph{Okko (Ms:1 4 9)}8 7 6 5 3 2 \paragraph{Olivier Rameau (Ms:2 7 8 10)}9 6 5 4 3 1 0 \paragraph{Olympus (Ms:3)}2 1 \paragraph{Olympus Mons (Ms:2)}1 \paragraph{One piece (Ms:6 9 13 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 46)}45 44 43 42 41 40 27 26 25 24 23 22 21 20 19 18 17 16 15 14 12 11 10 8 7 5 4 3 2 1 \paragraph{Orbital (Ms:8)}7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Orn (Ms:1)}0 \paragraph{Othello (Ms:2)}1 \paragraph{Otto et Watson (Ms:3)}2 1 \paragraph{Ou le regard ne porte pas... (Ms:3)}2 1 \paragraph{Outcast (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Outretombe (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Ovni (Ms:1)}0 \paragraph{Pandemonium (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Pandora (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Pankat (Ms:2)}1 \paragraph{Papyrus (Ms:4 5 6 7 8 9 11 14 15 17 19 22)}21 20 18 16 13 12 10 3 2 1 \paragraph{Paradise (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Paulette Comete (Ms:2)}1 \paragraph{Peches mignons (Ms:1 2)}\paragraph{Pema Ling (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Percevan (Ms:1 2 7)}6 5 4 3 \paragraph{Pervers pépére (Ms:1)}0 \paragraph{Pest (Ms:3)}2 1 \paragraph{Peter Pan (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Petit Vampire (Ms:4 5 6 8)}7 3 2 1 \paragraph{Petites eclipses (Ms:1 2)}\paragraph{Pharaon (Ms:1 2 4)}3 3 \paragraph{Phenomenum (Ms:2)}1 \paragraph{Philémon (Ms:1 2 3 4 6 7 9 10 11 12 14)}13 8 5 \paragraph{Photonik (Ms:2)}1 \paragraph{Pico Bogue (Ms:1 6)}5 4 3 2 \paragraph{Piege sur Zarkass (Ms:2 4)}3 1 \paragraph{Pierre Tombal (Ms:5 6 8 9 11)}10 10 7 4 3 2 1 \paragraph{Pin up (Ms:1 2 11)}10 9 8 7 6 6 5 4 3 \paragraph{Plume aux vents (Ms:2 5)}4 3 1 \paragraph{Poisson Clown (Ms:2 5)}4 3 1 \paragraph{Polstar (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Poupee d'ivoire (Ms:3)}2 1 \paragraph{Poupon (Ms:2)}1 \paragraph{Pourquoi j'ai tue Pierre (Ms:2)}1 \paragraph{Poussy (Ms:1 3)}2 \paragraph{Professeur Bell (Ms:1 6)}5 4 3 2 \paragraph{Promethee (Ms:4 5 6 8 12)}11 10 9 7 3 2 1 \paragraph{Prophet (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Prosopopus (Ms:2)}1 \paragraph{Purgatoire (Ms:1 3)}2 \paragraph{Quai d'orsay (Ms:3)}2 1 \paragraph{Quand souffle le vent (Ms:2)}1 \paragraph{Quatre doigts (Ms:2)}1 \paragraph{Quintett (Ms:3 4 6)}5 2 1 \paragraph{RG (Ms:3)}2 1 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Ragemoor (Ms:2)}1 \paragraph{Rahan (Ms:1 3)}2 \paragraph{Ralph Azham (Ms:11)}10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Ramiro (Ms:1 2 3 5 6 9)}8 7 4 4 3 2 1 \paragraph{Rat god (Ms:2)}1 \paragraph{Ratafia (Ms:1 5)}4 3 2 \paragraph{Red caps (Ms:3)}2 1 \paragraph{Reiser (Ms:1)}0 0 0 \paragraph{Revelations (Ms:3)}2 1 4 3 2 1 \paragraph{Ringo (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Robin Dubois (Ms:1 2 3 4 6)}5 \paragraph{Robin hood (Ms:3)}2 2 1 \paragraph{Robinson et Zoé (Ms:2)}1 \paragraph{Rock Mastard (Ms:2)}1 \paragraph{Rogon le leu (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Rork (Ms:1)}0 0 0 0 0 \paragraph{Rouge de Chine (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Rouge est ma couleur (Ms:2)}1 \paragraph{Rubine (Ms:10)}9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Saint-Germain, puis rouler vers l'ouest (Ms:2)}1 \paragraph{Sam lawry (Ms:3)}2 1 \paragraph{Sambre (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Sammy (Ms:20 22 25 27)}26 24 23 21 19 18 17 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Sanctuaire (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Sandokan (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 10)}9 \paragraph{Sandokan le tigre de malaisie (Ms:2)}1 \paragraph{Sandy and Hoopy (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 17)}16(18) \paragraph{Sarah (Ms:3)}2 1 \paragraph{Sarajevo - Tango (Ms:2)}1 \paragraph{Schtroumpfs (Ms:1 2 3 4 7 8 10 11 14 15 18 20)}19 17 16 13 13 12 12 12 9 6 5 \paragraph{Seed (Ms:3)}2 1 \paragraph{Semio (Ms:3)}2 1 \paragraph{Sept (Ms:2)}1 \paragraph{Serpenters (Ms:3)}2 1 \paragraph{Seuls (Ms:4 7)}6 5 3 2 1 \paragraph{Shaolin Moussaka (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Shutter Island (Ms:2)}1 \paragraph{Sibylline (Ms:1 2 3 4 6)}5 \paragraph{Siegfried (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Sillage (Ms:1 16 17 20)}19 18 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 0 \paragraph{Sinbad (Ms:2)}1 \paragraph{Sky doll (Ms:4)}3 3 2 1 0 \paragraph{Slaine (Ms:1 2 3 4 5 6 7 10)}9 8 \paragraph{Slegdehammer 44 (Ms:2)}1 \paragraph{Smoke City (Ms:3)}2 1 \paragraph{Soda (Ms:2 3 5 6 7 13)}12 11 10 9 8 4 1 \paragraph{Soeur Marie-Therese (Ms:1 2 3 4 7)}6 5 \paragraph{Soeur marie-therese (Ms:1 2 3 4)}\paragraph{Sommmeil du Monstre (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Songes (Ms:2)}1 \paragraph{Sophie (Ms:2 3 4 5 7 8 14)}13 12 11 10 9 6 1 \paragraph{Souvenirs (Ms:2)}1 \paragraph{Soyons fous (Ms:2)}1 \paragraph{Spaghetti Brothers (Ms:8 15 17)}16 14 13 12 11 10 9 9 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Spirou (Ms:1 2 3 4 5 6 8)}7 \paragraph{Spirou et Fantasio (Ms:1 2 3 4 5 7 8 10 11 12 15 16 17 23 31 32 36 51 52 54)}53 50 50 49 48 47 46 45 44 43 42 41 40 39 38 37 35 34 33 30 29 28 27 26 25 24 22 21 20 19 18 14 13 9 6 -1(1) \paragraph{Spoon and White (Ms:9)}8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Steamboy (Ms:3)}2 1 \paragraph{Storm (Ms:4 5 8 9 10 12)}11 7 6 3 2 1 \paragraph{Stéphane Clément (Ms:1 3 5 7 8 10 12)}11 9 6 4 4 2 0 1 \paragraph{Survivants Anomalies Quantiques (Ms:4)}3 2 1 5 4 3 2 1 \paragraph{T.O.O The only one (Ms:2)}1 \paragraph{Tako (Ms:1 3)}2 \paragraph{Tanatha (Ms:2)}1 \paragraph{Tanguy et Laverdure (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 17 19)}18 16 \paragraph{Tao Bang (Ms:3)}2 1 \paragraph{Tardi (Ms:2)}1 2 1 \paragraph{Terres Lointaines (Ms:6)}5 4 3 2 1 \paragraph{Terres d'ombres (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Tessa (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{The Wake (Ms:2)}1 \paragraph{The bunker (Ms:2)}1 1 \paragraph{Thorgal (Ms:1 34)}33 32 31 30 29 28 27 26 25 24 23 22 21 20 19 18 17 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 2 \paragraph{Thorinth (Ms:3 5)}4 2 1 \paragraph{Théodore Poussin (Ms:2 3 4 5 6 12)}11 10 9 8 7 1 \paragraph{Tif et Tondu (Ms:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 13 14 15 16 17 18 19 20 25 39 40 42)}41 38 37 36 35 34 33 32 31 30 29 28 27 26 24 23 22 21 12 \paragraph{Tigresse Blanche (Ms:1 6)}5 4 3 2(2) 2 1(1) \paragraph{Tinjis qan (Ms:1 3)}2 \paragraph{Titeuf (Ms:1 2 3 4 5 12)}11 10 9 8 7 6 \paragraph{Tony Laflamme (Ms:2)}1 \paragraph{Torpedo (Ms:1 2 3 4 5 6 8)}7 \paragraph{Travis (Ms:12)}11 10 9 8 7 6 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Trees (Ms:2)}1 \paragraph{Treize (Ms:13 20)}19 18 17 16 15 14 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Treize Mystery (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Trigs (Ms:1)}0 \paragraph{Trio Grande (Ms:1)}0 \paragraph{Troll (Ms:1 3 6)}5 4 2 \paragraph{Trolls de Troy (Ms:8)}7 6 5 4 3 2 1 \paragraph{Trop de bonheur (Ms:1 3)}2 \paragraph{Tueur (Ms:1 13)}12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2 \paragraph{Tyler Cross (Ms:3)}2 1 \paragraph{Ultime frontiere (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Un pas vers l'enfer (Ms:2)}1 \paragraph{Un été indien (Ms:1)}0 \paragraph{Undertaker (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Une aventure de Jim Cutlass (Ms:1 3 8)}7 6 5 4 2 \paragraph{Une aventure de Spirou et Fantasio (Ms:4 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 42 43 44 45 46 47 48 49 50 52)}51 6 5 3 2 1 \paragraph{Une luciole dans la ville (Ms:2)}1 \paragraph{Une petite ville en amerique (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Universal War One (Ms:1 2 4 7)}6 5 3 \paragraph{Urban Games (Ms:2)}1 \paragraph{Valerian (Ms:1 2 3 4 5 8 22)}21 20 19 18 17 16 15 14 13 12 11 10 9 7 6 0 0 \paragraph{Vasco (Ms:1 2 7)}6 5 4 3 \paragraph{Vauriens (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Venezia (Ms:3)}2 1 \paragraph{Vieux fou (Ms:1 4)}3 2 \paragraph{Vinci (Ms:2)}1 \paragraph{Vingt ans après (Ms:1)}0 \paragraph{Vlad (Ms:5)}4 3 2 1 3 2 1 \paragraph{Vortex - Campbell, voyageur du temps (Ms:3)}2 1 2 1 \paragraph{Vortex Tess Wood and Campbell (Ms:1 2 5 6 10)}9 8 7 4 3 \paragraph{Voyages aux ombres (Ms:2)}1 \paragraph{Voyageur (Ms:3 5)}4 2 1 \paragraph{WE3 (Ms:2)}1 \paragraph{Walking dead (Ms:1 9 11 24)}23 22 21 20 19 18 17 16 15 14 13 12 10 8 7 6 5 4 3 2 \paragraph{Wayne Shelton (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{Weena (Ms:2)}1 \paragraph{West (Ms:7)}6 5 4 3 2 1 \paragraph{Wicthfinder (Ms:2)}1 \paragraph{Witchfinder (Ms:2)}1 0 \paragraph{Wofi (Ms:1 3)}2 \paragraph{Wytches (Ms:2)}1 \paragraph{Yiu (Ms:6)}5 5 4 3 2 1 1 \paragraph{Yiu Premieres missions (Ms:3 5)}4 2 1 \paragraph{Yoko Tsuno (Ms:1 2 3 4 5 6 23 24 26)}25 22 21 20 19 18 17 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 \paragraph{Yoni (Ms:3)}2 1 \paragraph{Ypres (Ms:1 2 4)}3 \paragraph{Zappa et Tika (Ms:3)}2 1 \paragraph{Zentak (Ms:4)}3 2 2 1 \paragraph{Zone mortelle (Ms:5)}4 3 2 1 \paragraph{Zoo (Ms:1 2)}\paragraph{Zorn et dirna (Ms:1 3)}2 \paragraph{Zowie (Ms:1 2 3 5)}4 \paragraph{Zéro absolu (Ms:4)}3 2 1 \paragraph{ninie rezergoude (Ms:2)}1 \paragraph{petit pere noel (Ms:1 2)}\paragraph{rivages/casterman/noir (Ms:2)}1 \paragraph{s'envolent les chimeres (Ms:1 2 3 4 6)}5 \paragraph{salvatore (Ms:3)}2 1 \paragraph{voies off (Ms:1)}0 \paragraph{zep (Ms:1)}0 \paragraph{zzz (Ms:3)}2 1 0 0 0 0 0 0 0 0 \end{document}